
2012-07-11t10:51:0z
dunya
dışiş bakanlığ  önce srebrenica şehr bin fazla boşnak erkeğ öldür sonuçlan  uluslararası adalet diva tarafından soykırım olarak kabul ed mezalim ibret hatırla dikkat çekerek yeni srebrenicalar yaşan  gerekli önlem alın gerek  bakanlık  yazı açıklama  önce srebrenica şehr bin fazla boşnak erkeğ öldür sonuçlan  uluslararası adalet diva tarafından soykırım olarak kabul ed mezalim ibret hatırla vurgu yapılarak bu vahim insan suç bir kez daha şiddet  kurban yakın  aile acı yürekten  meydan gelen soykırım   inkar  yönelik girişim  uluslararası toplum yaşan gerekli ders çıkararak aşırı milliyet  etnik nefret sonuc ol benzer olay bir daha yaşan  her türlü gayret göster  gerekli önlem alacağ samimiyetle  kalıc barış  istikrar sağla yol geçmiş yaşan husumet  ver paylaş   ortak bir vizyon temel refah  esenliğ dayalı bir geleceğ  inşa et geç   
